何wayne請入

點睇育成教練隊波係榜首
而冠軍級教頭主場輸比中下游隊

做咗傻仔教練

對手突破足球理論

兩個都係傻仔教練 邊個先係真點冠軍教練

哥狗係傻仔教練

擺屎東斯打中場 傻仔教練